# CloudNet-Service-WebSocket-Extension

A Simple CloudNet Module to extense the CloudNet with more Socket interfaces
[![Codacy Badge](https://api.codacy.com/project/badge/Grade/884a6fb16c494ce2999c361a2f7a750b)](https://www.codacy.com/app/phillipp/CloudNet-Service-WebSocket-Extension?utm_source=gitlab.com&amp;utm_medium=referral&amp;utm_content=themeinerlp/CloudNet-Service-WebSocket-Extension&amp;utm_campaign=Badge_Grade)

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"><img alt="Creative Commons Lizenzvertrag" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-nd/4.0/88x31.png" /></a><br /><span xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" property="dct:title">CloudNet-Service-WebSocket-Extension </span> von <a xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" href="https://gitlab.com/themeinerlp/CloudNet-Service-WebSocket-Extension" property="cc:attributionName" rel="cc:attributionURL">Phillipp Glanz</a> ist lizenziert unter einer <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/">Creative Commons Namensnennung - Nicht kommerziell - Keine Bearbeitungen 4.0 International Lizenz</a>.